
                      Eso mismo pensé yo. La verdad duele y espero que no duela mucho por qué no es una película de la altura de Smith. Tan aburrida que me puse a watsapear en el grupo familiar. Lo único interesante y lo que puedes sacar de esta película es la manipulación y lo burra que son las masas. (Dejémonos de enseñanzas).
        
            